翼尋晚食

好多肉肉

賤貨又偷食

老公

咁多肉仲食飯

食咁多肉D屎實好臭

燒肉配牛角飯超超超正

你食下咪知

可唔可以分舊俾我

想要邊舊😂

衰翼偷食

連牛角都要燒到咁燶先食 做下body check好喎

吉妹😚😚好掛住你🐽

岩岩好xd

我都係呀翼b,咁耐唔出post